聽日可以聽到不屈進行曲未？

推
lee首都好好聽

推

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

push

可以

來同行 看見嗎

大地上不屈的心

無喇叭都要用大聲公去邊行邊播

呢首好啱遊行

致眾義士 即使險惡
也奮力來驅走昏暗

咪係囉 明明好有氣勢 可以作為副國歌

在黎明前 你聽見嗎

未

紫荊狂想係咪無人唱到

將正義 歸萬眾

為大義來一起奮抗戰！

播都未必聽得明啦

btw上個禮拜六有team人演奏過